發現有啲hater次次都負評我啲post...............

希望大家對事唔對人 尊重返我post嘅美食

秒like

正評左

證據

一個人食？

approve

is

難怪你咁肥

已like x100000000

皮已負

咩嚟？

支持

57負評

67了

67

70。。

72

煲咩中藥？